30/12/2019 鏗鏘集-- WE CONNECT

多年以來，政府一直推動社會共融，不過港人和少數族裔依然有隔膜。十月中，九龍大遊行前夕，民陣召集人遇襲。即時新聞指，行兇者懷疑是南亞裔人士，網上討論區上隨即有人建議去衝擊少數族裔聚居的重慶大廈，向南亞人報復，令整個社群人心惶惶。於香港土生土長的少數族裔社群領袖JEFFREY和KK決定要扭轉局勢，結果喜出望外，他們形容是港人與他們「we connect」的新一頁，開始接納他們也是香港人的身份。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

幾時有下次重慶導賞團

林奠

其實就係香港民族認同鞏固

有好有唔好囉
btw we connect

佢講漏左個重點囉 。 佢冇講到有人出咗聲明解釋話唔會裝修重慶大廈 。 一陣班藍腦殘實話 南亞手足係怕咗我哋先會派水

其實半個鐘真係講唔曬

做多一集

拍得幾好